Take your fucking mask off because 老衲 got you well

yes sir !

Agree with 老衲-